解封宣言

人怪巴大發慈悲決定以後都幫我避免零回覆
仲要為咗我打咗咁大段嘢
本行實在感動至極
因此本行宣布：
我決定無條件解封人怪巴一次
同埋以後都會pin佢個回覆以示答謝
多謝人怪巴

@人怪

大愛連登

各位估下人怪幾時入嚟

2315

好多個
而家多咗一個忠實讀者我會再開多啲

白銀御行(有春袋)#370062 四大罪狀 歡迎補充

1. 利用白銀御行嘅名周圍開噁心/冇内容/抄襲嘅po同留噁心/冇内容/抄襲嘅回覆 負面影響動畫輝夜姬想讓人告白

亦有唔少人認同

2. 佢係on9仔濟癲嘅狗 濟癲條道友發表完偉論比人屌到自殺 而會員#370062係濟癲嘅狗

3.五毛級言論: 你唔搞其他人?

講得好 連登就係多得佢 木耳 飲L乜撚M依幾條當連登係FB玩嘅死狗公唔少

4. 恥笑毒撚 佢主人濟癲 老死浮雲 多次恥笑毒撚 話毒撚社會垃圾 反社會人渣 同依班人為伍嘅會員#370062都唔好得去邊 明明自己都係毒撚 正一25仔

係2316

on9仔 我偏唔要2315

p牌推唔郁

蝶蝶柒咗喎
睇下我哋人怪巴幾英明神武